一人多首抒情歌

唔知大家鐘意聽咩歌,分享下

愛要怎麼說出口

無愛可失 得不到相戀別說失戀
只感到天國近了相聚遠

---------- 塵埃落定 / 張敬軒 Hins Cheung

456wing

打歌名同歌手名,最好有link

今晚撲嘢夜唔夜呀